嚟緊星期三曼城對傑志，入場睇波嘅手足assemble!

光復香港 時代革命

賽事討論！

推！ 心水清嘅手足唔該出曬嚟

球員罷工啦

對外求救

推！

呢場點會有國歌

好似唔會唱

去既巴打着黑衫

推